蘋果日報 新聞 20200625 星期四

蘋果日報 新聞 20200625 星期四

頭條

國安法生效前夕
港人准人道理由入台
多人致電查詢打爆熱線
桃園恢復轉機 限停8小時
張勇閉門為惡法護航
「管轄權與司法獨立無必然關係」
律師會：指定法官損司法獨立
李家超無否認設白屋：未有細節
湯漢撐立法：港梵關係非勾結
譚耀宗：僅短暫看過條文
《自然》引述學者：敏感科研或須批准
學術界自危 憂踩國安地雷
副校聯署反惡法 培正遭教局究責
外國記者會向林鄭提11要求
中資主導金融界 外資難獨攬大刁
林鄭簽署委任書 張舉能1.11履新

===============

要聞

警鬼祟改例 搣冧巴合法化
便衣免騷證 隱瞞公眾七個月
警稱無位騷編號 大狀轟辱官智慧
飛虎隊員申匿名被官質疑
圖擲汽油彈 設計師囚四年
父欲道別 懲教即推走被告
陳彥霖母現身審前檢討 警護送
被告：誤當便衣帶領示威
脫掟磚罪 遭警壓頸男患抑鬱
不滿阻搭巴士 兩學生涉罵警被控
空姐牛肉飯老闆
私人控梁家榮 官拒受理
藏彈簧刀還柙 高院准男生保釋赴考
拘捕遇性暴力 5受害人向國際求救
男生遭女警裸搜虐打下體
撐住手足 有糭責任
共度端陽 市民收押所外為被捕者喊冤
中環和你寫 鼓勵在囚抗爭者
黃偉綸否認黏合磚加劇水浸

============

港聞

民主派初選 52團隊搶灘
反送中 年輕勢力冒起
衞生界四人角逐 岑敖暉攻超區
大量結業食店照獲投票權
限傳媒查選民冊礙監察
探監帶走一口罩
區議員三人被拘
向友採購 醫管局前高層遭廉署起訴
皇崗改一地兩檢無通知
調查：祿泉樓裂渠 抽氣扇播毒
專家籲「旅遊氣泡」限規模
累女僱主暴肥40磅 BB患多毛症
粥加類固醇 博炒印傭囚8.5月
陶輝拆僭建 地署豎官地告示
警呃三同袍5.5萬 入獄六星期
外婆勒斃孫 准認誤殺下月判
40年樓爆鹹水管浸壞𨋢
長者半月行樓梯 垃圾堆積恐播毒
本地有機西瓜節下月舉行
紅的倡加價 起錶30至34元
陳帆倡公屋免租兩月紓壓
財經專題：倫交所搶生意 勝在法制健全
非港獨尊 中概股擬赴英抗美
瑞幸造假 美即封殺
「一杯咖啡毒死紅底股」
國安陰霾密佈 港難再掀風潮
准染藍誘回流 吸新經濟巨企

==============

國際要聞

韓戰爆發70年 拆邊境新喊話設備
金正恩對韓軟化 突煞停軍事行動
美制裁強硬 南韓援朝無計
為穩民心放狠話 北韓非挑釁
李顯揚入在野黨 未否認出選
兄弟不和源於保留亡父故居

===============

兩岸要聞

列七條件施壓 揚言解封熱兵器
印火爆司令下通牒「隨時對華開戰」
爆小型槍戰「可能性很大」
解放軍機闖台外海 騷擾美軍機
維權人士判囚 庭上轟政權「黑幫」
8月再訊 孟晚舟引渡案審到明年
捲周永康案服刑10年 黃光裕假釋
商界哄動 國美系股價飆
「價格屠夫」獄中掌控集團
山西前首富24億資產 0.2折無人接
暴雨未停 中國26省逾千萬人受災
廣東副省長升任政法委書記

===============

國際新聞

《華爾街日報》揭紅色資本滲透大選
華金主捐助共和黨 圖接近特朗普
轉戰細場 特朗普造勢會終滿座
奧巴馬為拜登「站台」籌八千萬
墨地震6死 曾發海嘯警告
普京閱兵稱全球應謝蘇聯
巴西總統被裁定必須戴罩

================